【公投】 鬼王究竟係咪精神病人？

絕對撚屌柒係！
有得話唔係咩？

咁少正評

呢d 人根本係社會廢物

信佢個班仲似精神病人